"Oh!
Ja.
Bidden lees verder."
"'nadat hij de waarschijnlijkheid van dit huwelijk met haar la Marquise gisteravond , ze meteen met haar gebruikelijke minachting, uitgedrukt wat voelde ze ter gelegenheid; toen bleek dat de score van sommige familie bezwaren van de kant van mijn neef, zou ze nooit haar toestemming voor wat ze noemen zo'n schande een wedstrijd.
Ik vond het mijn plicht om de snelste intelligentie van mijn neef, dat zij en haar nobele bewonderaar misschien weet wat zij over, en niet haastig in een huwelijk dat nog niet voldoende bestraft."
Mr. Collins bovendien voegt toe: "Ik ben echt verheugden dat mijn nichtje Lydia bedroefd business is zo goed verhuld, en ben alleen bang dat hun samenwonen vóór het huwelijk plaatsvond moet zo algemeen bekend is.
Ik zal echter niet voorbijgaan aan de rechten van mijn station, of wordt afgezien van mijn verbazing bij het aanhoren van die u ontving het jonge paar in uw huis zodra ze getrouwd waren.
Het was een aansporing van vice; en als ik de kans had gehad de rector van Longbourn, ik zou zeer krachtig hebben verzet.
U dient zeker te vergeven, als christen, maar nooit toe te laten in uw ogen, of die hun namen te vermelden bij uw gehoor."
Dat zijn idee van christelijke vergeving!
